【Marvel】美國隊長離開MCU 原作者撐尚氣可接任︰有很多可能性

由劉思慕、梁朝偉及Awkwafina等全華班主演的《尚氣與十環幫傳奇》（Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings），雖然電影映期因新冠肺炎而要延期上映，而影迷仍未見過電影主角尚氣的實力，但其創作人已經急不及待指他的「兒子」絕對有能力代替美國隊長。

艾斯納獎（Eisner Award）名人堂獎得主Jim Starlin是不少Marvel及DC漫畫角色的創作人，當中包括Marvel的超級英雄尚氣。他早前接受「Phase Zero」Podcast訪問時，提到尚氣有能力接替美國隊長的工作，繼而成為Marvel電影宇宙的未來核心。

據Jim Starlin認為美國隊長在Marvel電影宇宙一直堅守道德責任，而當他離開Marvel電影宇宙後，相信尚氣絕對有能力勝任這位置：「我想這由電影製作人決定，尚氣這角色有很多可能性，因此我覺得美國隊長的離開對我來說相當有趣。Marvel電影宇宙沒有了一位以道德為中心的角色，即使尚氣是一位殺手，但在我及其他漫畫家的策劃，尚氣很大程度可以成為美國隊長的代替者。」然而這一切卻有待電影的製作人處理。

唔會再睇 ⋯

呢D 戲 第一個series 就有新鮮感
第二個series

尚佢老母條氣

無左美隊 ironman 黑豹
... 不了

冇左道德為中心

轉奶人仔為中心

奶共者聯盟

黑豹你都啱

wakanda forever

陳豪接任黑豹得唔得?

咪玩啦
我寧願睇黑人CA 都唔想睇華人CA 要睇華人CA 我睇支那隊長唔好？戇鳩白左
不過我咁講又會比左膠批做racist

都未上 票房會唔會仆直都未知

akwafina寧願睇akinfenwa好過

其實d 演員做得幾好
係劇本垃圾同畫面唔知做乜

相貌已經差萬丈遠

d歌一流

中國隊長
又奶 果然成個荷里活 都係垃圾

上氣唔接下氣

全部用女人頂上

都on撚9
果條賤種完全無吸引力，重話代替CA
應該係第一套唔會入場嘅MCU戲

BTW，早排先話Chris seven 條左膠返嚟R撈

尚氣都唔撚接地氣

咪玩啦隻下氣憑咩

已經唔會再睇 屌你老母左膠聯盟

奶共奶想咁仲睇？ 我就不了

On9

尚氣唔接下氣

計劃通
引你接受黑人CA